一人一個總結2020疫情拖累的事

冇得去旅行
想趁後生去唔同國家旅行見識下

報興趣班都收皮

冇得同一大班朋友食飯聚會

讀書永續用Zoom

想報考車牌......又唔夠膽報
疫情下係咁延期

一人一個分享吓你地總結2020疫情拖累的

武漢肺炎 感恩有了你
係你令到班仆街港豬冇得去旅行
多謝林鄭禁哂夜晚堂食 睇你班on9點撚樣食性誕大餐
全部人一齊同我係屋企打飛機~~~~
多謝天父 感謝耶蘇 阿們🙏🏻

原本呢個時候已經喺北海道食緊蟹

疲情下無得去旅行 少左出去食野 瘦左成10kg

去唔到旅行真心好頹

巴打係劉德華？

原本計劃今年之內幫襯哂飛田新地所有店家

冇 只有自己拖累自己 下世會小心啲

賺少咗錢
利申: part time

柒婆
我屌你老母
下世唔好再做香港人

乜撚社交乜撚活動都冇晒 屌你老母港共+恐懼撚

全世界要同我地毒撚一樣摺喺屋企

可以唔戴口罩出街玩去證明唔係恐懼撚
好似跳老舞群組咁

無得度蜜月
無得去旅行
本身考車cancel左兩次，唔知幾時先有得考
好耐無出過去同fd玩

我偶像Marilyn Manson
難得先話嚟香港, 俾個武肺搞到嚟唔到都唔知仲有冇機會

洗唔洗去埋慈雲山奶廁板

冇得去exchange

搞到我依家唔敢去報名考車

今年好多學生好慘

冇得去外國exchange 冇得去外國intern
利申已有offer但最後疫情冇得去

去建興要排隊

健身斷斷續續
考車延期

都冇了
毒撚冇咩影響
最開心係成香港人陪我一齊毒

冇grad trip 冇grad day 冇ocamp

考車
利申，已考

決定唔可以再留喺香港

生意差到執左 仲差銀行幾十萬
已經諗唔到可以點解
想自殺....

見到成班旅行撚去唔到旅行真係透心涼

影響左場運動

Exchange

師兄 錢可以再搵 命仔得一條 幾十個啫 真係搞唔掂咪老破 你挨咁耐好叻咖啦 支持你 會有企番起身嘅一日

撐住

疫乜9情，係武肺拖累的事

係中國病毒

搞到結婚都差唔多無得結
比多好多額外既錢去就佢政府政策
如果結唔成 好多大半年前比定既訂金又一路Hold 住
根本就打亂哂成個Cash Flow 同人生計劃

冇旅行去，冇興趣班上，冇活動識人，成日自己一個鬱喺屋企
武漢肺炎我屌你老母

返工無左意義

網戀2年重未見面。。。

冇得去旅行

日日扑野攰撚到仆街

分左手